岩岩發生左不可思議的事...

話說岩岩係元朗大馬路上左77號小巴返天水圍...

一上車發現個司機勁似連登仔外型...點知原來連性格都似...

我拍完卡之後...佢就指住我話: 喂 你邊到落車呀? 我心諗: 唔該都無聲

但係估唔到佢手車好FIT...7分鐘由元朗大馬路飛返去我住果條邨落車...

全程唔係綠燈就即刻轉燈...勁似開外掛程式...差少少認錯佢係舒密加...

ok

咁撚柒就咪推啦....

樓主我求下你唔好再推 我唔想再見到啲咁on9嘅post

今日收工無搭到小巴返屋企...

我中文差sorry

我以為你講有ufo好似琴日有個post話有ufo不過無睇所以唔知係咪假膠

郭富城既弱?

以為自己上咗香討